CSGO Pro Hacks

連職業選手都用外掛
用官方電腦都開到掛

我覺得線上賽可以既
但係現場賽就即刻現真章

Flusha hack講到爛
尋日pgl都有個clutch play成個aim bot咁

有啲喺現場都開到掛

痴線，點解官方唔做野

$$$$$$$

fnatic依隊野 外掛加隻豬

真心似Cheater，行行下瞄牆，仲要係瞄射唔穿既牆

有時習慣左一聽到聲就會望過去
但明明係牆都自動反應望下

當然如果乜聲都無就另計